需要初中綜合科學書

有冇ching有初中綜合科學書，

你想教仔仔？
Integrated science 其實可以skip
直接買f.4 phy chem bio書教仲好
利申 教育界

Thanks Ching,其實想考救護，要睇返初中嘅綜合科簡單，都畢業左五年中學..... 要買返嚟溫習...二手嘅希望平問吓人...

Oh 咁我好似見過你
Integrated science真係好一般
你去買phychembio la

要唔要f4 chem書

收到Ching,謝謝你，不用了，終於有賣家聯絡....之前出過幾次post... 謝謝你們好意